帶緊台妹遊香港過2017 你問我答

揭露台妹真實一面，大家之後都唔好再ff太多

威

台妹咩味

台妹有冇朋友介紹?

相？

洗頭水味

有冇奶香?

無，好撚臭串，不過身材

好威？

有幾真實一面？

無人問，又點答呢？

無人想知呀